失去味覺係咪可以挑戰特辣比賽？

純學術一問

冇痛覺先得

三級燒傷

辣好似係痛楚而唔係味道？

你平時冇食開 一食咁辣會胃潰瘍

係咪有武肺就係唔驚tg

好賤

都話純學術1問

挑戰特特多麻

你過到口果關我怕你屙屎果陣個肛門比煉獄之火燒到你生不如死

食辣係有自虐傾向
同睇鬼片一樣

胃痛都仆街啦
仲等到屎眼痛咩？

胃痛你可以食胃藥

屎眼著火我睇你揾咩解求

辣唔係味覺黎架哥哥